其實反體制嘅因子會唔會寫咗喺每個人類嘅基因入面

可能就係因為咁，人類先會俾人流放嚟地球

但係一樣好多人有奴性基因

邊套戲

咩？